連登巴打們撚狗成功

又真係有人信

我認我入大學之前試過入便利店問，仲要俾個職員笑

真係弱智先信

咁搶手梗係成日冇貨，個職員佢新黎唔知唔出奇

我都係去7仔買 特登走入粉嶺圍
聽講宜家波鞋街七仔有

驟眼睇廿幾歲，應該係巴打，笑住話呢度冇

新會然

佢條女幾正

明明就係個職員諗住收埋嚟炒

7仔d印花呀,換d野或者特別平既優惠咪又係咁
收埋自己拎去炒

[members]啲便利店職員好撚狗 明明大把貨 又唔拎出嚟賣 拎去炒

各位巴絲見到呢啲職員真係唔好俾面佢，呢啲炒家真大仆街嚟，一定要屌到佢飛起，屌到佢肯拎貨出嚟 [/members]

高分低能，吹呀

事實係有 笑乜春

佢買唔到嗰下好笑